BBC今次都有報道立法會單野

反而今次單野個排版仲上過早排遊行

Hong Kong lawmakers fight over extradition law

Pro-democracy lawmaker James To originally led the session on the controversial extradition bill but earlier this week those supportive of the new law replaced him as chairman.

Tensions boiled over on Saturday, with politicians swearing and jumping over tables amid a crowd of reporters as they fought to control the microphone.

Pro-democracy legislator Gary Fan collapsed and was carried out on a stretcher, while one pro-Beijing legislator was later seen with his arm in a sling.

再po多次

都係第一次玩到咁亂

上左bbc top stories個column